Application pour les collaborateurs d'une entreprise de vente de médicaments
elle permet que le collaborateur se connecte au site internet et enregistre 
ses frais de déplacements.
Il peut visualiser tous se frais.